[電影討論]有無人睇左芳華？

今日睇了，總結係好人無好報，就算代入現今社會都好有共鳴，片中對白"沒有被善待的人，最容易識別善良"。劉鋒真係大好人，在反伏擊中無左隻手，係戰爭英雄，但係在結尾係最慘既一個。真係好sad。林丁丁簡直係現今港女既代表

好睇